十二女孩forever

走咗嘅已經追唔返, 唯一希望呢十二個(連埋隊長康復cumback)可以齊齊整整forever..🙏

十二港人>12chicken

樓主五毛，竟然唔提 12 港人

十卜

得幾個靚...

另外12個都要

12港人

香港咁多人 邊十二個

冇提 = 五毛

得一兩個唔令..

推極都無咩人想知

勁多人畀feedback

汝真超越宥真

唔好笑